其實26係咪真係好危險

香港地想養部車真係麻鬼煩
供得起部車仲要諗埋停車場, 抄牌, 油錢隧道, 燕梳牌費
仲未計壞野撞到要整, 廿零歲岩岩出黎做野真係搞唔掂
但屋企又住得遠, 遠得黎仲要冇地鐵
每日搭車4粒鐘來回真係想死
心思思想考個26牌, 應該唔止平一半
但屋企要經過屯公, 諗起d泥頭車大貨車真係鳩都縮
其實26正正常常咁揸, 唔攝黎攝去, 係咪應該都安全?
定其實你乖乖地揸, D大車都係好容易睇唔到你?

好危險
好危險
好危險

唔需要多架
一撻油漬就夠

冇接觸開車就唔覺危險

驚派車咪揸依家嗰啲三輪囉

你自己安全小心都無用，遇著d盲毛和公路炸彈，皮包鐡都係蝕抵

意外呢家野 一下就一世
自己諗下冇野擋同有4塊鐵皮包住有咩分別
死得到都還好 最怕半生半死自己辛苦又累屋企人
26一舊小小石頭都可以收你皮 有時意外唔係你自己揸得好揸得穩陣就可以避免

好多唔係自己出事
係人地撞9你

其實問黎有咩意思
你問黎根本就係想考個牌黎代步用
緊係考26牌啦 最多考完買駕大cc既三輪（有幾大 有幾大）

假切架車6萬-8萬既價錢 你分12個月供
都係供5000-6000一個月 你當係比緊月租停車場🅿️錢
條數就好化算

係咪真係定好多？

轉個份工

3輪如何

揸長途真係幾危險

住公屋泊係屋企 慳返車位錢

有親意外都係死 唔係傷

咁不如坐返車 26都要洗錢，唔好彩仆一仆都夠你坐幾個月車，除非本身有興趣當娛樂又唔同

考完個牌再諗, 宜家你考個牌最快都要一年. 有牌可以唔買, 冇牌想買都冇得揸.

買返份人壽先好渣

出事有一百萬俾你屋企人

好危險 你幾安全都好點都會有人 係傻㗎

算啦好似真係好危險
淆底

揸46表示，要真係睇清楚左右先見到有冇26
26成日係2部車中間/盲眼位zip出黎，如果一個唔留神就撞到佢

唔好上咁多連登26post，我日日揸26攝紅隨反學，基本上堆46行緊30我見到空位都照攝，唔攝車不如咪揸，揸得就咪咁on9排隊，另外小忍r3呢啲呢到公認dream car既車，上到大山只會淪為笑柄

利申:15年開始700cc代步

我意思係兩架車行緊30，向佢地中間過

46撚一扭你就係咁先

呀叔個個都係咁揸，你少留意下話

市區代步就得 行高速就不了

市區代下步都仲可以既，高速啲泥鬼連四碌都驚 何況兩碌

屯公行電單車真係搵命博
我住市區日日返工放工都揸26 就覺得無咩問題
有時入西北區玩都只會行大欖

屯公地又唔平 又多貨車
成塊卡板係地下都見過

出R1M通勤就岩哂
用料一流, 車體硬淨, 個迫力又夠力
咁安全好岩你

輪距記得買460mm以下

我揸緊36 以前26架羊係高速公路真係唔敢上一有大車過D風刮到架車好飄

26 好易入盲點，46司機一個唔覺意或者諗緊野就撞

反而想問下揸36既ching會唔會攝車同泊街算唔算放便？

三輪有頂果部td03 係咪安全d?
話哂都有塊前檔
touchwood 有塊紙皮打埋黎都擋到

y記細cc果隻同普通2－300羊差唔多size

你泊骨位加塊布 唔睇行車證撚知你係咪電單車咩

其實好安全
因為想覆危險果d 已經死哂

我朋友上個月比架的士撞到左右手骨折

老老豆豆，揸得26就要有被迫害妄想症，自己預防所有潛在危險，燈位隔離線打燈唔撚睇抽出來已經可以攞你命
行highway唔好跟大車尾同平排
靠住條路右邊行視野都好啲
前車又可以喺鏡睇到你
攝車都係等車流停哂先攝車
車流郁返就好快啲入返線
如非必要都唔好喺車流郁緊嗰時攝
啲盲毛見隔離線快啲一野cut過隔離就
冇穿冇爛返到屋企已經係贏家
你話我怕死都係咁話

儘可能唔好上高速喇

日日上高速 經常有D撚樣cut線唔打燈又快 唔小心D真係係咁先，cut線唔只望鏡 一定要另埋頭，望鏡有盲點，左右車太近/接近平排時望鏡係睇唔到

唔zip車當你自己揸緊架46

其實好安全

利申 日日揸

通常攝車會禁實喇叭

牌費，同埋有啲月租停車場要俾牌薄。呢2樣冇得呃

牌費 26 同 36 都係 $250

真心危險，唔夠精神的話同死神好接近

岩岩早一粒鐘前如常渣車番工行經龍翔道, 見到一單平時可以話無人受傷既5-6車串燒小意外, 但今次中間夾住左架26, 當中有架STREAM成架車壓住左個26司機頭盔都爆埋,D血留到去中線, 一陣應該會有新聞, 相信26當時無"涉"車, 講左D咩自己參透下.

間接回應番你問題, 我唔會俾自己個仔考26牌

五個人炒埋一碟，咩車司機會捲入人地車底？

我老婆問我俾唔俾佢學26，我答佢你要學既我地離婚。
因為死老婆同離婚二揀一我都揀離婚。
雖然死老婆唔使好似離婚要分家產，但我唔想搞喪禮同揾山地。

我俾人撞死左又冇所謂, 聽日唔洗返工不知幾開心
寧願在生時候開心d 仲好

咪考啦 26

皮包鐵

考唔係一個問題，
揸? 你無家室就可以
屋企女人寧願話「最多車場錢我畀」都唔俾我玩26

咁如果平日市區代步(15分里以下）遵守交通規則，唔攝車又唔上公路會唔會好啲？因為養46泊車真係好貴，想考26，然後再養架26，平日唔洗迫巴士

睇人既啫 見到泥車貨櫃車 無人叫你跟佢尾
諗辦法過佢咪得

我有fd住小西灣 元朗番工 朝朝風雨不改行大山番工

不過怕死真係唔好渣 好牙煙

市區唔攝車, 不如坐地鐵. 26攝車唔係犯法, 安全情況下攝, 同埋留意埋附近嘅車同埋路人.

今朝先有一單

今日龍翔道果單唔知個26司機點
睇片都唔知救唔救得番

不了

濕哂

傻鳩 剩係識對住大車出水

好危險
坐過的士紅van都知d職業司機
推車 即時轉線係等閒事
46比佢地撞就話架車花左
26就可能冇手冇腳
如果份人驚死既唔好揸

不過老實講
未試過又唔知咩情況既
咪考個牌睇下岩唔岩自己
或者上youtube睇下香港d撞車片
就知馬路其實係好危險

*路試前日日上網睇車
考到牌後唔敢揸

又一單
不解釋

個鬼妹同警察講first aid kit is in passenger side
希望當時個警察聽得明

即刻出新聞

P牌行快線?

非高速公路無「快線」概念

揸部700笑鳩d新手入門車

龍翔道有快線

今日即刻整番單 26自己揸得好地地啦
最慘人地出錯最撚傷都係26
樓主真係自己諗清楚 命就得一條

好撚危險
搵命博
唔好害已害人

mt07?
700cc既街車咪又係新手車

根本就唔會
有一部方便咁多

真係危險，有時唔係你唔小心 係香港好多癡線佬
利申：揸左幾個月26 既新牌

今朝果個就係走去排隊唔攝車俾人隊，
我玩大山果時你地搭緊巴士炸，
推胎磨包你地識唔識，開唔開到條胎起粒粒

嘩好L勁呀

起粒粒

之前學車著七分褲 跌車畀條喉啦傷咗隻腳都洗咗傷口六七次 依家仲留咗紅印
不過我係女得158 如果大力腳長d應該可將擺返直架車 跌個時我隻腳撐地hold左幾秒 但唔夠力推返上去
真係幾危險下 而加望個個紅印都sadsad地

你小心都無用 d人同的士狗好鐘意推車尾 跟好貼 理你死咁款

師兄係咪大山250?

見架車想趺 落腳頂唔到就即時跳車

腳短 向左跌 右腳跨唔到過去跳車 平時上車都要吉高 用學車2隻腳都係半隻腳掌掂地🤣

生得矮真係慘

真係 棍波地無得揀 最矮既學車都咁樣
見d男既高既就跌/失平衡輕鬆擺返直架車

可能有人揸一世26都冇事 可能你揸一次就收皮 冇人知 意外發生嘅機率幾少都好只要係大過零就有機會發生 為咗慳錢去揸26就最傻 冇錢就搭交通工具 講完 如果為咗興趣咁起碼你知自己為咩而去犧牲安全性 假如有事你都對得住自己

【爆相爆片】18歲仔揸大膽車撞低鐵騎 警拔槍制服

朋友26揸揸下成架車有問題
想行路邊停已經出事連人帶車炒埋行人路
好彩無撞親人同無係馬路中間炒
但都要叫救護加拖車
磨到手腳損哂甩皮

龍翔道五車串燒 掛P牌男被撞 外藉女協救人

好地地俾後面收唔切油就撞左

揸車26同46一樣
你自己揸得幾安全都冇用
路面其他人唔安全你都避免唔到意外
46都仲有airbag同個車框頂一頂
26乜都冇硬食

救番都唔洗再玩任何車

仲好記得學棍van果陣個師傅仲話咩學唔學26
我話皮包鐵 不了
佢話咩呢個就睇你風險管理成點

條on9乜都講風險管理

我揸得好人地撞埋嚟我點管理啊

有同事以前26撞到有精神病

考26
出36

唔洗跨架?當你左趺 左腳著地用力向左彈起個人(好似單腳跳咁
基本第一下你跳一下架車都差唔多訓哂咁制 右腳唔洗特別跨都過到
我趺車 跳完第1下都係失哂平均 咪彈多一兩下咪安全跳車
試試佢
利伸:高你少少

冬天仲附送暖爐

tricity

覺得可以用26黎駁去地鐵站 巴士站

我一生人見過三次26俾大車撞, 一次市區, 兩次小路行50. 三次26都無錯. 兩死一重傷.
我肯定如果係46連傷都無.

我一生都唔會學26.

真係唔好 親身經歷 太易出事
利申：1 2 3 22

渣電單車係有一定危險，真係要清楚自己係「鐘意渣車」定「方便代步」定多！意外無論係人地柒定自己唔小心，都係自己G。一定要買份保險，有咩事起碼都減低損傷，風險轉移。
我又咁講，就算你唔渣26，出街都可能比車撞，搭巴士都會可能有意外，渣得車無可能完全避開意外，唯有敏感d，保養好架車，唔好貪幾秒開快車。
重要係享受渣車樂趣，唔係同時間斗快！
26值得學，就算唔買，去台灣渣26都開心。更何況好似樓上師兄講，考左可以唔買，起碼試過

你會驚黐線婆多過黐線佬。

我渣r1 5年都未驚過

起粒粒仲好意思講出嚟
上得大山玩既都係識磨包啦吓話啊

好簡單 屯公差唔多日日係有巴士線既時候
（者係冇出口可以出，根本冇需要cut線既情況下）
都可以玩碰碰車
你真係信得過香港人手車？

香港26 其實需唔需要咁大cc數

來買架msx算

喺我一歲嗰年… 我爸爸就係咁樣走咗…
真係好危險

你玩得26就實攝架啦
你call g上房會唔會淨係談心呀

公司我個部門全部揸26既都炒過

果時渣30，40比人細路一野飛出黎
好似反應快 剎到 但都撞左埋去
隻腳都爛晒
真係唔敢諗highway比人撞可以去到咩程度

記得條喉有咁響得咁響，話俾人知我係附近
btw想考，但單車都未踩好 無謂害屋企人

泥鬼
自己諗

意識問題，美國會讓，會俾佢空間，塞唔塞車都係咁話

危險就一定危險，佢停得快過你，轉線好多時睇唔到佢想轉去邊，又唔打燈，不過美國人都習慣咗，有電單車就一定隔到十萬九千里，喺香港我眼見嘅就冇咁嘅情況，我相信香港都有好司機會咁做，但比例少

夠膽咪去環保大道慢慢攝，啲30噸多到你唔信

台灣都要劃條26專用線
行駛直頭係行線邊唔會行正中間

可能我命賤，完全唔覺危險

成日覺得你一係比大啲油車死我，唔係我就拖你落車打柒你

屌你老母你呢啲咪教壞人囉
攝車唔係唔得，但唔係趕時間最好唔好攝，一陣有啲46睇唔到撞落黎，咁就隨時一世
同埋唔係個個揸26都係要上大山去威，鐘意咩車點解理你笑唔笑
你700cc又點，啲46唔識26，咪一樣笑你窮撚揸26，自己鐘意咪得
你啲諗法成撚個小學雞咁

係台灣揸緊26答你係香港就唔好揸26啦
香港司機唔習慣路上有26
啲人成日話台灣26點樣點樣危險
但其實安全過香港好多 因為台灣人慣左
而且香港養部26唔一定平過養部46好多
燕梳貴到嚇死你 新牌一年八九千走唔甩

利申返先 揸緊細cc 大羊 KYMCO Xciting 250

我有架downtown 行街，有冇落健力整車

我係台灣生活
不過我覺得自己訂料買啲架生
自己整最化算 因為車房呢家野我覺得香港台灣一樣黑
之前換粒H4夠擔收我兩舊水
所以以後有咩消耗品之類自己搞
真係搞唔掂先攞比車房 前題係有地方整

07 都好意思笑鳩人

揸左幾年，感恩無事，小意外一次，比隻蝗過線壓埋黎隊到一下，反自然反應繼續練油所以無跌車
揸26路面意識同技術非常非常非常重要
因為車細人地睇你唔到，行車行為同46好唔同
每轉車都要妄想被害，要執生
同埋要刻服自然反應，唔好一驚到拿 brake, 手油要靚，唔係自炒多過比人隊
適唔適合揸要睇性格態度智力
講真，條街度行路都有問題既人大把，如果呢啲人都仲要揸就自殺行為啦
另一方面，我識人揸左幾十年無事，絕唔係僥倖
心態決定境界，好多所謂意外都可以避免到，有良好意識可以差好遠

p牌保險 1500蚊左右

26 係危險，同埋你要睇你行邊條公路多。新界就小心 o 的

一舊大小小 ge 石都足以致命

驚被人撞同界，迫你車。

自己衡量

真係要一年，十幾年前考都係搞一年 電單車牌其實真係要錢要時間同技術先考到

貨 van 佬直情當你透明， 0.5 吋界你車過頭，真係技術差 o 的都嚇到炒

呢個真

係香港揸開26，去泰國旅行都係租架羊黎揸，真心覺得香港揸26危險好多
係泰國，人地見到你想出，九成會慢車讓你出
係香港，個個都淨係識篤篤篤，驚死慢左一個車位咁

哈利，係真愛呀

長褲，風褲係學車必備， 唔好偷靚

個次放工懶得換直接去左就出事 之前都次次長褲 真係一次足以致命

真

26保險89千
你比人呃定咩保

香港揸車你自己安全係冇用，周圍好多炸彈，唔揸過車唔會感受到出面啲人揸車係好撚閪同埋唔太理安全
仲要26，更加危險，勸你唔好。

楂快D

個次係出左街第4次咋 失平衡個下已經驚 跌已經反應唔切 個人仲可以彈下彈下
之後轉左考羊仔腳踏實地安全好多 6月尾個時打完8字停車個時緊張得濟黃金右腳 到而加都未搶到快期考 都唔知仲考唔考好

前面有車頂任呢

上次向青邁渣，爽到不得了。去邊都渣羊。諗起都想去渣返幾日

意外就係睇中你果次 小心呀 阿妹

夠甩尻你啦

可唔可以講多啲
正想問台灣咁多 26
但都成日見有馬路三寶撞車片

尋日又有一個例子
你諗啦

其實係因為分母大所以先會覺得三寶多
不過台灣人 尤其是老女人
好興路口轉出黎唔睇燈
紅燈右轉之類個個燈位都會遇到
而且無牌駕駛多到你唔信
因為罰得好輕 例如衝燈比人影相罰一千（台幣）而且唔會扣分
而且差佬就算周到你
都會同你講下次唔好再咁 之後就放你

台灣有樣幾特別嘅交通規則叫兩段式左轉
因此台灣行左軚 對面線係你既左邊
所以綠牌（100cc以下機車）白牌（250cc以下）係大部份十字路口左轉都要入待轉區 但最為人詬病嘅地方係
因此待轉區前右方對面線好多時有重型車左轉
所以好多意外因為重型車前後輪差而撞到待轉區嘅機車都唔知

我自己嘅一次經驗 就係早兩個禮拜
載住女朋友係待轉區綠燈出黎
左邊突然有部機車殺出黎 差五吋左右就撞埋佢度 好彩剎得切 如果唔係我應該撞撚死左佢 因為我部車重 又欄腰撞
個時好彩條女無事 我仲好記得條友係個四五十歲女人 屌佢老母

切你老母

香港根本要推廣26或者單車啦
咁撚多車又唔夠車位
一條友返工都揸牛龜咁大部SUV
條條路都塞到仆街
完全冇諗過由源頭著手
超級單車徑又胎死腹中 唔知做乜撚

入醫院就真係淪為笑柄

同埋台灣好多地方都有機車專用道 所以對比香港 台灣係呢方面做得好足
不過就算做得足 你嘅駕駛態度始終都係最重要
揸車最忌心浮氣燥 慢慢揸平常心 時刻警覺幾時都咁緊要

點解香港唔興26
明明係歐洲 城市代步26係好流行 vespa
啲配套明顯負荷唔到咁多46啦
政府可唔可以做啲野

香港司機仆街佔大多數 不了

揸緊26 每日行紅隧屯公
好認真講揸26係危險架啦
多啲留意路面情況 可以減少意外發生
利申 5年26牌無出過事

唔通叫政府禁46咩
咁可唔可以叫倒轉政府禁晒26?

香港地方細麻 馬拉台灣大陸都興 地方大 交通配套唔係點到點
vespa羊仔真係好靚 我dream car

渣26咪撚排隊啦
渣26唔攝車死番去渣46阻住哂

先唔講危險住，計每月消費首先睇你想渣咩車每日行幾多公里，牌費保險一年大約3千幾
我自己之前渣r6反工每日天水圍行屯公出旺角一日80公里油錢1蚊1公里，每日80蚊一個月成2千幾蚊油錢，停車場一個月我自己5舊左右，1萬左右換胎2千，胎一定要換你最緊要果樣黎，3千換次偈油3，4百，你自己計一個月要用幾多到，如果渣羊會平d大約5毫一公里，小忍就7毫左右睇你改過咩
每日7點-8點行屯公塞到仆街唔攝車重慢過搭車

5年幾渣26反工，第一部渣小忍之後轉r6依家渣緊架350羊仔

我都係揸DT350

渣26夏天曬冬天寒落雨淋就預左，行公路雖然有時自己渣安全但都驚其他司機，最緊要個人意識多d睇左右鏡睇後面d車想點，唔好跟大車尾擋自己視線，如果俾人推就讓下人，多d留意隔離線位有咩事夠唔夠位俾自己走，同埋頭盔唔好貪平
但我自己渣開都唔多建議人地渣，始終危險性點都高，雖然普遍比搭車快好多

住荃灣，屯門返工
好多時放工屯公都係三條線慢車，自己行中線跟前車大約留兩個車位，總有仆街係後面死推爛推

係，你揸車幾勁都好
其他人失誤 撞埋黎就係咁先

樓主考左個牌先囉 到時再諗出唔出車

好老實香港真係唔適合，香港人既駕駛態度你都知。唔同外國地大自己周圍無車咁渣

學車第一堂應該會教一跌就要放手
唔好死撐，架車咁重，你撐到都企唔穩

學識放手

學牌保險4000蚊有找 P牌1500蚊 正式牌1000蚊唔洗
你去邊到買保險8000-9000蚊? 全保黎架? 保d乜架?

雖然係幾型 但打死都唔渣
你自己幾咁小心都好
只要人地唔小心你就可以命 仔都冇埋

成個政府政策只係叫人用公共交通工具
其中仲要重地鐵輕巴士
基本上好唔想俾人揸車
揸車就預咗係搵食車或老闆車
平民揸車係唔受政策歡迎嘅
26 喺路不知幾咁想你快啲炒車死
一面倒嘅狹窄思維

同教育房屋醫療政制全部一撚樣
教育淨係俾人讀大學
無哂職先技能訓練所
房屋就逼人買劏房
醫療係諗住你排隊等死
政制就全部向北望
思維狹隘到不堪

算啦
車台同波台一撚樣
講到政治 wfc
我都係收聲

係 師博係後面 叫我由佢跌 隻腳就辣左落條喉到。。。

真係危險, 唔好搵命博, 唔值得

燒傷好過斷腳
不過都係著長褲啦

離一離題
而家套教育制度就搞到好多人為學位讀埋曬啲水泡乞食科
都唔讀VTC學門有用技能
搞到成班廢柴大學乞食科畢業 搵得少又怨
呢班人同中學畢業冇咩分別

或者學下日本嚴格提高考牌難度

渣部雙缸新手車巧威威

26撚早死早著 攝攝攝攝你老母咩 最撚鐘意s型行頂撚住你班傻鳩

夠鐘睇醫生

46同26都一樣冇危險既車，只有危險既人（自己同他人）。

條鍊好重

雖然好慘...自己參考下早一兩日龍翔道果單

有時自己炒都仲知炒車 識受身

但係比人撞炒就...

根據運輸署統計，2017年出牌電單車有53317部，全年意外致死有11人，要中獎都幾難

如果要我日日排隊迫地鐵巴士，呢種生活喺慘過炒車死

你起碼考咗強制試先再決定揸唔揸都未遲

利申 啱啱考到牌

唔好笑呀，人地生粒粒㗎

真係窮j先渣26

你住台灣邊到

如果講中獎 搭巴士炒1次都死近20人

你果個咩黎 8000 9000千

啱呀清
利申：窮丁

今朝寶琳又一單巴士撞26

我個架3毫子一公里，一公升行55-60公里，一個月入4-5次油，每次入油50蚊左右，最多60蚊。
平時換偈油150蚊一支，800公里換一次
停車場月租580
總之自己/朋友搞得掂就盡量唔去搵車房整

含撚啦成班路標

上大埔道慢線全部死車，係都要左邊攝
收油讓你
仲有加士居道紅隧個堆

生粒粒巴打你既然咁勁，喺大山玩只會埋沒你嘅才能，幾時去Track Day玩下呀？
等我地學下嘢都好丫

26係窮 擺明笑你啦
唔好話咩跑車26貴過你46
搵到錢渣46啦仲渣26